有無咩炒散一個鐘有一百蚊

唉 山窮水盡 本身份part time比人cut撚晒d更

ptgf

Ptgf收咁平咪好cheap 不了

夜總會

啤酒妹

撐警

不過記得收集情報

唉好cheap 係夜總會洗廁所我就ok
反正搞開屎尿

會唔會比呀叔摸

酒店執房
1個鐘內執掂2間100蚊

絲打有玩屎既嗜好？

工作需要

搵下黎做先

地盤囉長散

做鴨

教圍棋

體弱 搞唔掂

地盤太skr了...

搬唔搬得？

聽以前啲同學講好似多數45mins先搞掂一間

做我女朋友

唔得啦 女仔邊有力

尋日打左返公司哎腦細比返d更我
成功不特止 仲R多左日撈 開心